GME 6

🚀🚀🚀

LM

幾耐會開番，好想快啲玩遊戲

lm

5分鐘後賭場重開

我揸仲79股 116 好想再溝 賣晒契媽而家仲可以買多40股左右

Sh唔好理

快d開返 要入貨

沽貨果班唔知爆倉未

keep calm and sh

好彩150走哂

150一下變132即係開市咁，有大機構掃曬？岩唔岩

1股1股咁做空？

同散戶玩無好下場

大棍

應該係機構150大沽,嚇一嚇你

錯過就係錯過，個人決定

去個廁所先

特價準備入貨

係咪應該睇200

仆街

走啊散水

點解停左? 熔斷？

都怪我

故技重施

150超強沽盤

冧棚，走鬼

加多少少先

屌，Hi到想一晚入兩Q……

加倉 岩先咪又係咁

聽住佢個BGM真係好撚激昂
打爆啲機構

115到159呢段係咪gamma squeeze 黎？

其實買既你地係唔係真係知做緊乜鳩?
簡單一百倍講就係
沽空機構依刻沽空左over 100% GME
所以wsb班散戶就決定搶高GME個價 等大機構係星期五D期權結算果陣要夾硬係散戶手上用高價買GME 從而收割大戶
你買得就係預要SH到至少星期五等大戶接你貨啦
日日咁搶上去最後唔洗散戶埋單架傻仔 係大戶幫緊你埋單呀
人踩人做乜鳩呀

YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)
420.69

好行唔送

根本已經唔係賭場

係世界性遊戲

散水

睇$1000嗰個
有無信心快過TSLA上先$1000先
🚀🚀🚀🚀🚀

reddit係咁buy the dip

走你老母

投降啦 畀番d錢我呀

有機構夾硬ser132.32寧願賣平d，點解讀就睇你個人，我就認為嚇鬼

其實點解跌咁多

一開返又爆升

好想放晒契媽 不問價入

冇事

空頭最後一波

你地邊忽見到有賣盤呀?我睇串流全部都綠架WO

賣左Tesla 訓身

d傻鳩係咪未買過股？走乜鳩

走去入貨

132入唔入好

158追左

太多新手

又震 SH驚西咩

靜止左，乜事？

138 入， 好撚驚

係欺凌遊戲,禁住黎砌

可以搵返上一個post個pin出來

140高j咗

一陣就150,你話追唔追?

特價

冇事嘅

唔高

屌你老母打落130吓話，就買多100股，吹咩，萬零蚊我當跌左，吹咩

58入當點跌都係贏

同開市果下一樣，有人買哂個range就跌到停，一開就升返

YOLO FULL PAY買樓機會

有大貨set 132.32賣，夾硬沽停佢，我解讀為嚇鬼

唔啦，等200先追仲好

熔斷了

338入就驚

今個鐘高位，下個鐘低位

147入

陣間個喊樣可能就會變成

SH GME
夾死班大户short

應該冇 tsla而家都差唔多900

+1

各位retards一股不走

開市上返150

上返喇

再入

ai放，無人走到

火箭

大戶放既話,依個時候只會越升越高,係因為大手買入先至壓低左個價

HOLD多陣再講

咁佢咪輸好多

Chok走班傻散陣間開返沽貨，大戶再入

屌你老母我十股先11x，睇下戲都唔止呢個價啦

149入咗

我都放晒tsla 你呢

On9
啲人散鳩哂其他股去炒GME

Strong hold

含得撚

以兩分鐘計

好繼續

屌你老母呀sofi

我買唔到

大家唔好咁驚，我上星期五摸頂72.89入嗰時都同你地心情一樣，睇吓依家

121 market 入左

又震了

VW當年係點呀，而家個飛機出跑道咋

未起飛嫁

特價喎

由149 追到 158

玩返正路正股吧啦
唔想又多個panic sell
140叫高J

投降啦

掃貨!!!!!!

好玩過過山車

得咗啦

135 冇事嘅

入手機會

140

如果要放無必要set死132.32，嚇老散姐，嚇多d仲好，唔sh個班走曬先會🚀🚀

繼續買 all in

買唔買到樓 我就睇今次

我信美國既佢地！

咁究竟target幾多先放

特價時段

勁

再買 屌你老母

睇住你地玩 好撚好笑

真係一棍夠 揸實啦屌

1420.69

比返啲錢我

無計，鬼叫佢得罪老美d毒L

YOLO夾死你

人生太短 出手要更大

特價時段 嚇鬼咩

我要落左車既個班 上唔撚番車

快啲 最好借埋孖展入
過幾日不是夢

148 Go

大家記得💎✋🏻

坐穩 再入

特價再入多20股
戶口冇錢了

9999

特價貨快買 唔好話我唔提你地

122再加貨又輕鬆爆上

禮拜五再睇

驚既人就參考開市既15分鐘

兩分鐘唔夠就苦主

聽日uber返放工

嚇一嚇

真係唔服， 升升下就停， 仲黑過a股

138喇

請參考08年vw

buy the dip

懷疑一堆人放咗TSM AAPL 去炒GME..

ALL-IN 均價111

4206.9

啱啱12x大特價肯定係班傻散驚到走

佢要沽停只可以咁做，正常邊有可能平廿蚊set死，嫌錢多？除非

BUY BUY BUY!!!!!!!!!

Friday

知咩事就好似坐係場外睇劇本

132入手 gogogo

Sofi 撚 140

Strong Hold 呀頂你地
夾爆佢!!!!!!

好彩熔左下 俾我120再加多兩注

散晒水？

4204.20

回少少 成班傻仔入哂黎

全部call入哂價呢個時間放就傻啦

新手買左4股陪跑
想問下call option支牛依家最高仲係做到115 咁係咪都買得

岩岩仲15x, 而家就溶斷112

玩到faith violation

幾鐘前set既價121買7股
突然生效

148

鬼佬真係好有信念
無一秒想走 有貨就買

全部股都係咁架啦,睇下做唔做9你姐

其實係咪好多人炒緊波幅

132沽盤咁勁

149入左

太刺激

又磨130

輕鬆

上次tsla同tvix我都係咁諗
但結果

過唔到150啦, 個撚個set150走

有人12x放野

走人呀

SH

2021 史上最大型博弈論實驗場
Citron Research 冠名贊助

唔好呀CLS,要玩都買返正股啦

見有人話睇300
300都太少 唔係講笑
新出嘅call option strike price最高去到150
頭先先升穿 變晒價內
大戶要買股做delta hedge
又會推高個價
上星期五升穿60 所有call option變晒In-the-money
exercise咗嘅話 即所有option要星期二前settle 又侷住買貨推高個價
Citron話會有insider selling比貨short seller cover
但其實GME blackout period緊, 唔會有insider買賣 所以Citron講大話
另外上星期五嘅estimated short interest仲高過星期四

上返140接我呀！

有無short position 最新update

買佢老母
到期日班做空戶要跳舞

142

怕乜撚

自已無咩橫財運，通常買親妖股都最高位咁濟，今日見大家咁團結，我又玩埋一份，144入咗

好明顯係機構做野啦

猶疑就miss了

大戶chok走曬止蝕盤

個市回緊有無影響

沖爆$130就得

今次我真係唔撚理, 就係唔放
輸咪輸

150一下篤穿啦

走條毛咩 機構都仲係鬥緊氣未開始搶貨平倉

HOLD THE FUCKING LINE

記住係頭sh到星期五，邊個走正契弟

我好頭痛我心跳太高 頂唔緊

121追左30股

re fuel ing

上緊去接你

132幾critical

咁多call options in price
行使起嚟應該都唔少嘢

$119 入咗10股支持下各位

又開始妹下妹下

入咗一股

好撚刺激真係

On9，我平均87岩先輕輕輸錢都未郁過

真，而家係你食幾多都有Sponsor同你埋單

做乜未食飽就搶去埋單

一開市太緊張 之後升到胃痛

屌， 真係黑， 衰撚過大陸

走鬼啊

緊係啦,要盡買,見平都要買,上星期65唔買,今日咪買百幾蚊貨囉

酒啊

早d訓 星期五數錢

輸左咁多次唔差呢次

$144

135溝上

on9

150 YOLO

又上車

又停

117

又熔

我出汗 但係我附近落緊雪

再停

仆街了今次

大崩盤

121 30股

唔撚理啦總知SH啦

有人重新上車 正仆街！

好撚驚

又特價

134。。。

掃貨時間

今日GME

明日買LP10

好勤力
同我地一齊mon實
一跌就上水

大戶去死

入喇喂

刷牙諗住訓前set$130
已經跌哂

SET幾錢入好?

132 117 係咪有啲咩特別

機構得返夾硬沽停呢招愈黎愈多人入

嚇撚死人咩停係117

空頭又出招

係, 唔洗理
diamond hand就得

一定大把人take profit就算

132

Diamond hand

頭先斷果次買貴左 唔緊要 轉頭都返嚟

大特價

屌， 死緊啦

巴打邊度有最新數據睇

講真 而家strong hold係啲大戶同你埋單 唔洗諗人踩人

要跌夠先會熔斷

88入左幾股，希望星期五買到個手袋畀老婆

你沽低咗我咪再入

💎🤚🏻

個市直插

全球打撚柒班機構

上星期五都係咁
夾兩轉

如果再dip 橫行就好了
入定貨等聽日開市又爆

事實依家越低價越多散仔入返

明顯有大戶收割
閒閒地一個100K盤掉出黎

溶

巴打靠你 繼續pin個句出來

幫緊你

企穩呀
唔好比頭先既升勢衝昏頭腦
人地點會捱打唔還手

走鬼呀 走呀,

個遊戲唔係必贏架

又比位上車

嚇撚鬼咩

reddit 開始散水

掃得 做空價格 AVRG $132 涉資1.5億USD

特價又有得入

是但入5股就收100幾 15 min 收錢

停多次收市？
定已經收市

138 10手都唔知放唔放好

唔知gme一日可以溶幾次

sh就贏 溶斷完照推返上150 入左32@117

散戶入曬場就收割

117再融斷幾錢呢

每次溶都set market order 入

佢買唔返WSB班友既貨都係冇撚用,我地依D小薯就睇大佬們表演財技啦

收皮啦 散水撚

bloomberg記者做淡

買入比仲係遠超賣出
真係唔洗驚

Ok誤會你，我打算跟鬼佬，人地超級大戶，我幾時都賺，係賺多賺少，本來呢轉就係跟炒無咩所謂

今次點解斷

啱啱好似有人話見到幾張大單買入
懷疑就係嗰幾張大單突然放想做低個價

大市回緊呀咁多位，set 止蝕呀，跌咗落去可以之後買返，唔係一日玩晒

成班撚屎150收割曬買樓

得一股既我真係笑看風雲

又話170

頭先半死狀態下入左5股91.2
買撚完個UI仲要係死左

source?

美帝瀨晒屎

唔會 交易量破2億再講橫

件事係點

有無簡單版

圖？

驚閪咩

點解次次一入就跌

好快嚟接你

都係個句,SHORT左7100萬股,條街得返4600萬股,佢係邊到變個2500萬股出黎?

傻散唔洗理 人地reddit好定

出面開始沽盤，下望幾多？

加注搏溶斷嚇人

唔放啦， 最多輸萬零蚊

hold撚住

唔關事 換手率無變過

早啲訓 聽朝200

個市好幾隻股都倒V，大家睇路

159

股災了

08 年邊幾個月period

鳩up啦佢, reddit叫人buy more

熔幾耐

Pin

~5mins

117*0.85

5分鐘

一齊SH就唔驚

Reddit thread, 大家都好有信心，hold the line!

算， 以後唔玩美股， 鐘意就停， 真係唔夠佢玩

出面紅到傻左

Classic pump and dump

$147 x 5

笑死 個個都150買

呢次空軍嬴

高J高手
好準

好似以前打機推王咁

定撚到,新手只睇連登D撚屌講野既話真係嚇撚死佢地

認真

第二次了

149

賭場重開
上啊

今日高位，明日低位呀

忍唔住$110走咗，炒完了快啲走一半

我想問reddit開post有冇限制，大户可唔可以開post 150頭先追左好多...

再上呀

DON'T BE A PUSSY

大市跳水
大家企穩

你唔覺得自己好悲哀咩?
由未開市你就唱淡到依家 90蚊唱淡唱到150蚊
仲要放埋fake news出來想哄人走 你真係咁眼紅人地有錢賺咩?
眼紅咪坐上來一齊賺囉 你又唔敢
做人有咩可悲得過咁樣?

隨便cap一頁reddit最新comment比你睇

收皮啦你老母

Reddit 目標價 420.69 唔驚！

上啊

唔係嚇大家
不過當全部人一面倒向好既時候
通常就會反高潮
事實上夾到150幾美金對家都未爆倉，而家大市又回。
今晚想上返150以上係好難。

BUY AND HOLD BOYS!!

散水撚即block

上個禮拜又係咁 升插升插之後橫

Sh!

算啦，又唔係買得多，買少少參與下，sh啦啦又唔係等佢少少錢洗

岩岩用市價買, 原本140, 點知彈一彈變左117入左貨

嘩
又N個大盤溶

好多人上返車

又熔 仆街了....

你唔知人地成本姐

又黎

佢個策略係咪得番慢慢買入存貨
再一次過大單做個大沽壓岀來震散戶？

走鬼呀

想點

爆炸

又停過

唔好孖 stronghold 420.69

震走散户

想玩到幾時

咁你去玩港股

開都冇用 佢地集中得一兩個post

加貨

炒就唔HOLD喇 蝕放都要

停撚埋牌

我諗起上個星期5 有條友係度post 自己70蚊走啦覺得好威威

157.8....

九龍塘轉車站呢條撚樣

大市出事WO,我隻TSLA呀屌睇黎大市又V

洒呀

117又入咗

停牌

all in？

大家真係唔駛淆
而家先星期一

咁多柒頭做淡要大大隻字講 煩到

刺激

仆街了

幾時開番

突登大單掃等班paper hand panic sell

兩股笑看風雲too

入咗一股支持下

機構: Who's your daddy

一定直插架啦
對家唔識反抗咩
直插咪嚇走班散戶
上星期7x果d又驚
下晝13X果D都驚啦
咪上番去
sh

停牌?

連溶3次

又有平貨
好爽

5 分鐘

又比機會你地SH

98@100 SH唔撚走

SH 呀 唔好恐慌性拋售，

頭先都係團結先上150$

全部股都跌

我估大股東自己都沽貨

停牌入咗20k啊屌

學生哥頭先有冇走到？

今晚有排熔

又可以再入

快d穿100 準備加倉

唔殺緊d老散升唔郁，睇吓幾多人比人呃貨，機構已經夾硬沽停根本夾硬set沽停價呃鳩人

淡友玩狂炸停溶斷，有趣有趣。

停牌 玩撚完

岩岩高J班友應該嚇到賴屎

唔識唔撚好買啦

三股既我笑看風雲three

大棍既量愈黎愈少 D沽空機構煩到仆街 唔怪得咁多人想整死佢地

冇

103

當發左場夢

嘩 tsla

倉位大嘅擺位set止蝕呀

其實你哋知唔知停牌點解㗎！？

跌番落80 加倉

廢話少講
200蚊見
想唔想聽日就夠錢買多層樓?

股災is coming..

好彩150 long put 左
賺緊

得1張put
仲諗住等佢升多D 先allin put

跳樓

13x 屌 9x蚊望到百鳩幾蚊先入到app

你係美股果個薛丁格？

向下v

比錢大股東都唔益你啦，或者無賴啲，直頭違約。

機構諗住星期五打爆啲散戶

低過100還可以考慮買 高過100就自行判斷

大盤係咁跌 好彩溶左喎

出面大市全部大跌
美國係咪被恐襲？

空頭得返呢招
一次過大貨跌停佢
等你地冇得推翻上去

簡單d講
係咪大家齊心等到星期5放就ok?

15x入場個d依家訓唔訓得著

大市搞乜跌3百幾點

溶3次，訓得

聽朝再衝過

停牌大鱷都唔會R夠貨，驚閪

超tsla跌嗰小小

係咪SH到星期五

有信心揸緊中指
上望800

訓唔著

BUY!!!!!!!

未驚過不過突然冇左今日TSLA既PROFIT

係！

依家好多股都收割轉燈，今日貪心諗住win餐飯，差d 輸餐自助餐
上落得好快，諗住預少少走，係點set都走唔到的
交學費

由得啲傻閪比人震走
會sh 既一定留到至少星期五

係咪玩完

好彩得1股

其實有幾多人知到大戶要補幾多貨有無人有買shortsqueeze睇

推

岩岩停之前見到LV2 好重sell vol,有大戶再加沽?

12點進場
搞到大市全部跌

原本今日賺成100% 依加變返10幾%

有對手肯接咩？

會唔會d人放其他股 走去買gmb

沽空機構還擊

十秒鐘之內既事

今日大市都大插

成日都V架啦

Tsla

細細地入多少少貨

撚已含

依家咁仲走唔走

全部唔撚準走

落兩位數就正 SH 到星期五

大市都出左事

好人好者用支拿野

好彩tsla收割左

reddit都未走仲買緊
連登仲走得快過人

好多傻散蝕錢走

沽空佬夾硬沽停唔比人賣
冇招出了
Del app星期五收錢

123@85股 而家個心跳得好撚快

Bb, pltr, amc全插

不停set d 觸發熔斷嘅價 trigger 熔斷
嚇死個班唔知頭唔知路嘅
咁就輕鬆收割

股權集中落大戶
對diamond hand 係好事

未驚過,不過你想走既話,我地唔會怪你

快d插返20蚊

大市咩事

成個市炸咗落黎

150你都唔走 103走咩

自己錢自己決定啦學生哥

仲話HOLD到星期五，半日都未過就話走

走乜撚野

而家想走都走唔到 gg

屌 落返去咪加貨囉 唔知驚咩

係味聽日先有得交易？

酒呀

直插90

Bb都死撚左

你有錢就買得
牛牛好free嘅

而家係停左市定係暫停緊？

全市收皮

88

星期五 500蚊都唔止啦，驚乜

今日係咪收左皮？

自己預輸得起幾多，擺止蝕
人手落唔切盤架

bye bye

連登出名快散水 有狗

開返

Gmb就唔驚 其他驚d

100再加100股

做緊大特價了
入多10股先

大戶連手夾死d 股
三指數全跌 迫你恐慌走
唔夠玩嫁啦今次

屌

95

停到收市 唔比升

食得屎

103

同價

發脾氣炸大市?

打和走乜撚

叻仔

tesla轉燈

Del apps 星期五再返黎

做咩會有滅世棍

有冇機上番？

夾硬沽到跌同停全市都跌 訓得聽日先番黎睇

倉負了

90..

又溶

有冇人 9x 入到貨？

升空失敗

第5熔

完

89

痴撚線,搞到大市都跌

唔洗走喇

嚇9你d散戶

散戶會夠大戶鬥，就唔會係散戶啦

玩撚完 88

我掛住睇依邊,冇收割到呀屌

119@70 準備訓到星期五再睇

班fund佬睇黎集體行動
想攪死返班老散咁

倒輸 屌 唔撚理了 sh

做乜成個市向下？

輸緊五皮，唔撚驚

停牌停撚到話我帳戶接近變 危險級別

GME下跌速度

留名待鞭

咩事 牛牛連放都唔比人放

美股西冧

嘩屌 GME一跌大市就跌

4連斷
都算係見証咗歷史

好人好姐就唔好用支拿野啦

決定唔放， 得10手， 最多輸晒佢， 真心唔服

龍頭

根本冇咁多貨

熔斷

Me too

咩事啊

未破到瑞幸記錄

88
下一站幾多

大市上番

hold

成個市紅左

比起GME,我比較關心我D TSLA多

算啦，佢地跟炒未明，由佢

原來出面指數跌緊 咩事

今晚200放40 買其他野
其他hold到星期五

係咪要跌到20蚊先識走

你睇下個成交，平完倉再夾你都仲夠啦

7%
自己計

60

痴線 回到起點

用一股嚟支持大家

好彩學生哥冇孖到，當教學費

真係跟撚住TSLA一棍轉燈

Sh啦喂
又叫人sh自己又掉

tsla 都咁chok

請問咩事
點解hold到星期五

一定上番160 信念

大市又V型緊

tesla轉番燈

有冇得統計下連登呢到渣住幾多貨

gme 做撚爆左個市？

一棍毆落去

都要有咁多貨先得架,WSB班友咁醒,佢個到佔既量真心好大,點呃到佢地呀

輸唔起記得擺止蝕，留住個本先可以做長跑冠軍

夾完淡再夾你至韮菜呀
屌你老母真係老散兵團咩

沖個涼跌到無哂profit咁滯

柯達9連

我long put 平唔平好.
$150 賺緊六十幾蚊

成個市都V

$150買左 ALL IN左身家 點算
有冇人包養小妹

今日振幅第一名114.11%

興奮

照short啦，免燙漿囉 （古時炒股用語）

唔放喇應該返到150

師兄。。

我唔玩啦

仆街係咪有同行幫佢拖?
定係我地比人賣

cls

103入左幾股當食下花生

有fund佬救short squeeze?
點解要咁樣去救
驚輸到要賠幾百億？

星期五沽空103%計，total沽空班友保證金20億左右，今日升5成要補10億，如果個倉有其他股就可以捱下，星期五有一堆期權到曬價，個堆call買既貨都嚇死人

當場變咗傻閪

Strong Hold 到星期五啦基本上冇可能輸

小妹都係 慘

牛牛賣唔到？

仆街

浴多幾次

好似會當日直接停牌

85蚊收市

準備谷底入貨

唔放喇 扑暈自己等星期五

你叫我今晚點算得著
細細地得 8股但都好有趣
見證歷史

散戶大戰

最多咪冇曬,比得起我願與WSB們共渡難關

10@96 gogo

大家訓教啦

卷商驚撚到仆街....一棍一棍咁打落去

停牌？

幾千既六合彩

ching 講真會唔會pk🥲 係揸定放 利申新手😭

點呀你，輸死未

只有團結 先可以賺大錢

物農網2.0，又係2日爆升到160，一落就有排回

郁未

你買左幾多?
有冇孖?

事實證明
99%人手上嘅1%錢 係唔夠 1%人手上嘅99%錢鬥

150入 放乜9
sh啦屌

Cls

我有無睇錯, 跌返落 $88.09?

今晚訓唔著

準備黎多次啦

點解鬼佬d信念可以咁強

成年人自己諗喇

驚就等星期五捱夜，睇住個市

新手學人炒股

其他股回番
嚇鬼咩 我係唔放呀!!!!

仲走到咩

長hold等反彈

有無人係咁？

冇
Sh

SH都唔係星期一黎叫啦
跑馬拉松一早爆盡條氣

買幾股先

嚇鬼咩

小妹刀系阿

你都得嫁
未驚過

屌 根本就好似仆街政府vs 人民

點都hold佢老母

149 豬死了

過山車

strong hold驚閪咩

好彩無孖玩幾手 最多咪輸比佢
137 5股

WSB班友20蚊買就無可能輸
今日有人150接貨，點會無可能

新手都入賭場就當交學費啦

成個deepstate現晒形

無 一陣變68.09

賭場準備重開!!

120入 sh我與韭菜同在

你reddit 覆就話姐

sh 到星期五等睇樓啦

今次熔幾耐？

買左60股，準備strong hold到星期五

屌 早知159賣

其他股正常返
係gme殺左唔知幾多件老散

期權call全部要入貨，睇得明就明，唔明唔解釋

仲hold😂

自拍先講

上返100

新手學嘢
依家係咪因為d機構大貨咁低賣 所以係咁熔斷?

成日笑9人港女好多唔用腦大媽玩，而家一個post就見到連燈有幾多唔用腦嘅後生仔炒美股，係撚咁問點算好笑撚死人

Hold the fucking line!!!!

樓上斬咗嘅唔好後悔

買左兩萬港紙
最多咪輸晒兩萬
YOLO

定啦
一陣會彈返

新手學人炒信仰，你真係only live once啦

完全冇路捉
好好笑

新手鳩炒等清袋 睇下kodk

最後逃生門？

繼續

好撚刺激

總之依家有買貴無買錯

WSB個直播至少唔見有賣人既情況,不過有同行幫,都未必夠數平倉,因為個市場係得咁多就得咁多

邊個走邊個就係鬼！

再上過

反CUP了

有早知就冇乞兒啦

睇緊live 鬼佬好正面

同連登係平行時空

有大戶計好個熔斷價 一下沽落個位
想嚇鳩散戶無咁易

又上番去真係純玩

Diu冇得入

啊⋯⋯屌啊

129@30

106

咁斬法如得10手8手， 唔應該放

一班人唔知道自己做緊咩

求下你班仆街唔好走啦，有錢一齊搵啦屌

diamond hand

好簡單，正常你除左嫌錢多之外，邊有可能用跌停價黎賣比人呃貨都抵撚死，盲既都睇得出

唔好咁懶 基乎個個post都有大大段字解釋

又玩升返上去

唔特價點入貨啊

上返150屌佢老母！

死ser?

美式割草

人地先出第一招搞下個市你地就走仲想上到200

142 120股！
無野驚

想呃貨

上得咁快

有冇手足有孖展補倉既計數機

唔心臟頂唔順喇

Sofi改唔到單 點算 想止蝕都做唔到望住佢係咁跌

上呀

你地搞清楚炒波幅定SH GME啦，SH定啦

終於升返
話左班機構同開市一樣想撚狗

依家咪一樣升返

因為wsb 班人計好數
唔係aim 賺一兩倍
而係想賺一百倍
再講佢哋30,40蚊就買晒貨

一放就真係要埋單

其實你明隻GAME點玩你都會SH 依加佢打幾棍落黎係玩鳩散戶 當我地係狗

驚閪咩屌你老母 sh!

今晚仲會震多幾多次

世界真係多蠢人
由頭到尾都冇出現過老散
只係莊家晨早收曬貨，再搵人開post扮老散唱好

係

頭先幾多人panic sell 呀

有時真係呢
香港人d信念 幾粒石仔都打沉曬

傻散嚇兩嚇就放哂啦

個市假撚到

一野爆翻上去

有冇澳洲撚用緊etoro

廢撚到傻

玩到連大市都要炸埋黎頂

加油

其實點解香港人可以跌少少就鬼殺咁嘈又叫人放又話走佬又剩
SH唔撚放呀屌你老母

屌 我已加係比個市玩+sofi玩 痴線

賣唔撚到想點

驚西呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

CLS 好撚刺激，離心力勁過過山車

唔夾你散戶 點再入貨

信念!!

買到上月球
一齊買上1000/SHARE

成班學生好心收皮啦 返去專心讀書啦

我真係人都震

唔夠再加倉就咁樣等到星期五

有排未到星期五啦 訓啦

驚閪咩 SH la

世界音樂椅黎
又打香港人稻草人

200 gogogo

真係個胃口都唔撚同,個個都幾億倉

屌，SoFi特價果陣入唔撚到

未撚驚過

成件事好撚正

圍爐啦 我都係山頂位

全球性game theory實驗老閪到坐到星期五見證歷史啦

止咩蝕
星期五再返黎啦

又開始上返

狗莊玩心理戰， 下下溶等我地驚叫放

岩岩特價再入多10股
再趺應該要補倉了

應該上唔返150啦
嚇死班傻鳩老散

光復香港笑撚死人

你地既心臟 仲頂唔頂得順

在美股散户的持續圍攻（甚至包括黑客攻擊）及暴力拉昇下，上週五香櫞不得不開設一個新的twitter賬號。在新賬號唯一一則推文中，香櫞掛出了「免戰牌」，表示將不再就GameStop發表意見，「家庭第一」。GameStop最終也以單日收漲51.08%而告終。

rocket refilled

其實有無人做SP? 利申下月26 50 收12

先返啦屌 無孖驚9

CFD 唔係真正拎到市場D貨,你同etoro對賭緊

Reddit 好撚正面 連登都係仆街仔多

樓豬pin啦，叫班老散諗下正常邊個嫌錢多會set熔斷價賣，又諗吓星期五call全部要入貨，一隻不剩，剩係期權call買貨都嚇死人啦，唔再解釋，最後一句熄借貨系統

$90左右應該有大戶同大家頂住食班機構，幾次都係一hi就升

少少事都怕

手機驚篤兩下咪又返返上百

有早知無乞兒啦屌

we win together

strong hold點止升咁少

點解咁有信心星期五會上得返

驚到就入廠

都輸成2000$

gogogo

我同意
睇個格就似
拎返貨係手佢Ｄ金融產品先有得hedge
賭單邊佢地冇so

今日上唔到唔味聽日， 唔孖就冇事

呢度有人玩呢d係咪全部都要拉？

屌 買左20股 萬四蚊港紙
趺到0都係萬四蚊
SH!!!!!!!!!

100@1

今日最大成交頭三隻
個市突然咁殺落去
有咩理由仲會走

好撚煩
你班早知撚
早知你做撚左首富啦垃圾

106 入

吊set左88
88.09熔之後彈

set 160

.

option expire

屌睇佢咪又係得果一皮野 都唔知有咩好驚

PIN啦

其實以家賺D波幅 星期4先準備大戰可以嗎

淆嗰班睇下個大市走勢先

佢唔呃貨邊到變到2500萬貨出黎,都唔知佢地今日平到幾多倉

你貴買嗰陣又會買到

衝呀 夾爆空軍

今日一定上200, 可以不問價買

比番d錢我

星期四到咗火星啦啊

師兄好多貨?

屌 比幾千蚊當訓練心臟功能

大戶為左震gme傻散可以去到幾盡

大特價環節
唔好聽日盤前150係度喊

拉長d比樓豬睇

岩岩震到，成個倉變色
真係成個人呆撚左

再allin

唔好話今晚，我估有幾日
佢地要你Ｄ貨先

咁就拉左CITRON先啦

Etoro 唔係買真貨，係對賭
都係用翻Firstrade 啦

笑死

今日第一日
仲有4日

今日應該穿唔到$90，再睇多幾次就知

我都覺係大户出手

YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)
420.69

驚乜春驚乜春

咁多早知就冇窮人啦
唔係你既就唔係你

成個人震撚哂

Ｄ行真係多謝佢地唔少

唔好理d傻鳩啦

認真
驚不如買少d
好撚過你訓身又要淆
咁係阻住地球轉

Expire 會點？

咪係 個個都咁諗啦

睇嚟星期一好多唔太識洗散戶諗住入市抽水，等星期三四五佢哋走哂先會決勝負。

牛牛訂單冇反應

新手接受唔到唔好賭錢去買正股啦

富牛牛落唔到單

企穩返100 咁驚做咩

$420.69已經outdated
冇1000都唔撚放啊

上月球，上月球

連燈仔咪係個班老散

係option 咩

師兄重倉？

Firstrade多澳洲人用？

咪阻人財務自由啦

pin this

大家唔好限制自己嘅想像力

Strong Hold

來料啦

50 好危wor ching

特價時段買到thanks 95.6543 70股

衝呀屌你老母 仆街大戶

成班比人呃貨

大戶你咁做係唔會令我地驚架

下個 post pin this

上唔返去

真

D機構無招架啦準備星期5破產啦

屌，牛牛死9左

要買貨

珍

ON撚9

25股97食花生驚系咩 渣實啦

停果幾下真係好成功， 呃唔小， 震死好多人

今晚應該上唔返去

今日守住$90就夠

富途買唔到

andrew left 破產未？

我得鼻屎咁大個膽，都SH 1000股

震左唔撚少paper hand啦
可惜佢地震得太遲
無力回天了

岩岩爆升係d大戶入姐
升到咁上下咪放出去賺一筆加震走班散
sh就一陣上番去
對家點都要平倉

大戶就係想震走我地自己搶貨
我爛命一條點都SH

要d時間就買賣到

今日美股都唔正常

佢要震WSB班友,但人地有大佬鎮住曬,好撚癲

佢唔咁做今日直接買到200，谷住跌熔嚇貨出黎，嚇到幾多得幾多，鬼佬個個都識，香港

開始做空期貨

仲有成4個鐘 咩都有可能

100股93入 120蚊止蝕trigger左放

應該有fund佬都想打Citron，否則邊有咁大成膠額

班少年股神心態真係好差

大家記住，只要唔好借，一定會贏

入呀

將借返黎既貨又掉哂出去 150睇黎係一個極痛既位

大戶底位收完貨又可以慢慢等傻散推上去又收割

想問點解係420.69

應該個個post都要Pin
班友自己友打自己友
strong hold夾緊大戶呀

真係無咩大志
我估至少企穩130

震貨唔係免費架
要還

求先一個鐘內110上150再插落90

難,睇依家個情況,破產無咩可能,但大家SH住嘔一大堆血都係唔奇既事

Citron 直播上ifc跳樓

reddut 文化

打和點38, 捱一個月姐

Strong hold ar

聽朝訓醒就數錢架啦 諗咁多做咩

個個股神想快入快出短炒

開7啦

講撚左N次，d大户R埋條底褲都唔會夠數

總有傻散去幫大户回血

Meme

再諗多陣就連100都冇